物流公司職員唧車撞爛紙箱 揭藏300萬元走私煙 仲主動上報

讀者陳生是物流中心員工，他指該批214箱的貨物報稱玩具，較早前運來，準備今日送到機場、明天空運英國。今早6時左右，職員用唧車搬運該些貨物期間，意外整爛一紙箱，不料掉出來的並不是玩具，而是一條條一包包的香煙，核對載貨清單，明明顯示是玩具，懷疑有人走私香煙，於是報警。

警方稱，今早6時29分，物流中心職員報案，指有214箱懷疑走私煙，價值約300萬元，案件交由海關跟進，暫時未有人被捕。

放心，香港差人會保護你

叻仔呀，唔報黃左就係幫兇，老西都報，搵過第二份囉

又有人被欠缺生涯規劃

就黎投胎仲搵乜9

下世見

想睇下有冇玩具，點知

撈偏都仲有人幫口

曲？@

曲咩撚野，如果係你會點做？

報警撚

三球嘢還一世

香港除性侵犯人證人唔登名，其餘會出名，俾我匿名報算，仲主動上報，勁

梗係當見唔到啦
無人叫你逐箱折出來睇
你估無左呢3百萬唔會比人尋仇

今時今日仲有邊個咁做呀
刮條友出黎斬個成本分分鐘仲高過批貨損失成本

做得生意預左蝕 除非條友仆街開有條路

唔報就入晒你數 個d大陸運輸公司最興

下世小心d

損人不利己

唔報可以點
比海關查到，成間公司都會 black list

兩難

有獎金

走私外國煙到英國定係大陸假煙去英國

唔襟撈，下個老細都唔敢請佢

希望公司唔好公開條25仔身份
等佢搵唔到工啦

係咁啦 d00後細蚊仔反警反上腦

係咁架喇，個個以為自己看透世事識做人

你就走到, 物流公司腦細就走唔到
比海關周到就話認命, 主動報串? 條數實有人要咩, 開哂名, 睇下班友會點
正一傻9, 扮唔知啦, 海關獎金方輪到你攞咩? 況且物流公司腦細攞完就...

我唔好意思就真~森哥,唔覺意令你跌左幾千蚊

我隻手啊

你會點做？傻仔

空運運煙好平?

佢哋係咪以為呢度係墨西哥 如果咁都會比人斬，海關應該死咗好多人

搵唔到工咁簡單?😂😂
幾個月後就上a1啦

關法治咩事？
純粹牌頭面子問題

佢地真係on99
咁海關掃毒又唔見有海關比人尋仇？

海關你都識講，普通貨倉仔比人埋左都無人理啦

唔好睇咁多古惑仔啦上哂腦 而家唔興斬人㗎啦

岩啊
你小學果時有無俾隔離位舉報你抄功課？
之後你有無笑口 “多謝你 令我醒覺啊？”

幾時連登仔d 思想同大陸接哂軌
自我審查 思想真係好腐敗
仲要幫老闆諗埋 老闆要負責 之後唱衰自己 無工開 所以扮唔知
仲要覺得自己好聰明 好識處世
收皮啦 咁既思維 做死一世奴隸啦柒頭

報一定要報既 只係佢報既方法出問題咋

有做錯到咩

你 up 乜撚嘢 你真係傻㗎喎

以為自己個姓係大姓就刮唔到你咩陳生

有時間既話搵多兩單生意唔好
走多兩轉條數返晒黎 仲同你晒錢晒時間晒精神?

小學 笑左出聲
唔怪得你班友D 思維咁撚樣啦
因為成班都係低知識水平既小學雞
不如講大學呀 大學無人抄功課架 大學叫參考 Paraphrase左 無得舉報架
呢D 咪高同低層次既分別囉

死傻閪，抵你老母係街邊比人輪姦都冇人報警搞到生左你個賤種出黎

咁多件走左咩邊個知

點知係咪物流公司老細自己D貨？

唉仆街你有時上連登不如去驗下個腦好過

得個300萬 點會買起條命呀

金翅仆街鳥
巴打你會被失蹤

你係咪睇黑社會電影睇得多上曬腦？

點睇都係貨主大鑊好撚多啦下嘛
虛假文書加走私
物流公司話跟佢文件一野就推走左啦

痴撚線,梗係唔好報新實身份啦

其實成篇野最心寒係comment
本身撈偏既都知衰 出左咩事都唔敢咁揚
多數息事寧人就算 賺少好過無得撈

但係呢度同蘋果某d comment仲跳出黎鬧條友督爆件事(雖然條友疑似落格)
講到走私好無錯好合理

上面講到一報就死硬，係咪有咩案例

真係窮兇極惡點會仲揾物流公司啊

做得E行既腦細實知點樣安全搞,
通知貨主咩料, 貨主識做就 咪人人塞$見者有分, 咪掉左個盒見左光個隻佢, 貨主唔識做咪暗放料通知正苦D frd扮查倉周到唔好彩, 咁咪無位比人入, 做得E行既實識D方法唔上身,
90%貨主都識做啦

睇唔睇古惑仔電影
同香港地有無人撈偏 係無衝突。

無人撈偏 又點會有走私煙啊？

大拿拿 300萬 嘅貨無左，
你係投資者，你會笑口口 “哈哈 撈得偏 預左啦” 就唔搵人追究啊？

先唔計呢水貨嘅損失
本身用開呢條路走貨 而家俾海關斷左
轉公司轉plan唔撚使再用錢啊？

重點
唔係投資者自己柒左喎
係有位 正義人士 舉手同老師舉報喎....

真係可以相安無事咩？

用下腦啦巴打

希望黃生下世平安渡過

借問聲
係咪窮兇極惡就可以耀舞揚威地走貨
而唔係低調地螞蟻搬家呢？

其實呢...你柒咗就潛啦 仲打咁多字叫人用腦做乜

你改名做kai子啦

屌你老母你真係on lun 9, 咁我聽日見到你老母比人輪姦係咪又要扮見唔到因為費事比人屌埋屎眼？

讀完中學先上網啦...呢個社會現實就係咁

同 D 人用翻版威過用正版一樣道理

乜爸打你做果行原來要幫犯法既人蓋住先可以保住條命仔架？

系呀喎～有咁橋唧車撞爛紙箱發現

報料俾海關
話唔好爆自己出黎
海關扮抽樣驗到得唔得

電影禍害太大。上哂腦

無所謂
你唔認同我 咪反駁我

唔知幾時開始
香港人變到咁無原則
樣樣野都係諗錢諗自己
仲搵埋藉口咩識待人處世, 咩聰明
香港人為左所謂既聰明放棄左幾多野自己都唔知

做得好！
正常人都唔會驚俾人斬就繼續冒險非法幫人送貨啦吓話

當然你鐘意可以扮不知情
不過俾人查到既話
差佬見個箱爛左就會懷疑送貨嗰個係咪知情人士
都係唔好冒險

睇精神科啦

你真係覺得咁樣人生攻擊 係可以合理自己論點？

鬼唔知社會現實係咁

問題係揚左都唔好將件事合理化
搞到d人以為走私低風險高回報

以前撈開都想下代人唔好再行呢條路
而家d人為錢可以講到無埋道義 推人落火坑都得

成個香港其實好可悲

走煙姐
又唔係走軍火

如果你覺得我淨係人身攻擊得黎冇point 既，咁你咪打返一大段野出黎講下你老母比人輪姦同走私煙有乜分別囉

收皮啦連登支那狗

Rip
希望佢仲有機會出庭作供

生意有賺有蝕 樣樣都斬人 全香港人都斬死晒咩

物流唔會炒啦

分分鐘變模範員工

一班中學雞喺度講社會現實 三百萬得鳩閒斬你咩

斬左可以嘔返批貨出黎梗係老虎蟹都斬
依家比海關掃左 斬完無貨拎仲要坐十碌八碌 除非你斬完著草依世唔返香港啦

Child登仔不嬲都崇拜權力同獨裁

喂～你唔好報公司用老番呀
一世無人請呀

佢匿名報警咪變幫兇囉傻閪

小學化

又唔係海洛英，李私煙唔會滅口

走私成功先300萬姐，本身成本50萬都無
點會買起條友

兒登仔以為三百萬私煙好多
你話踢爆三千萬胡椒粉就話好著草姐

邊有咁易斬鳩你，家下啲撈偏好少話斬人，有時間走多幾轉啦

嘩 半層樓 個物流仔點賠得起

點攞獎金

似專登玩野

邊有咁易撞爛呀，擺明有鬼啦